D人係年宵買完d公仔返黎會點處置？

D公仔咁核突又貴，放屋企都嫌阻訂，點解會有人買

嫌錢多

我都想知
留名